天氣咁凍又係時候食部隊鍋

痴線食完勁暖 又好食

極邪惡拉絲

狗也不屌

屋企自己整非常簡單

一大包農心石鍋麵 用佢啲粉黎整個湯底

再加幾款罐頭 落埋個麵

利申： 啲港女係都要係出面食咁貴 唯有陪佢地硬食

芝士貴

好邪惡

嗰啲放題又再貴啲 心諗任你拎你咪又係食咁多 屌

鍋同個爐貴

先送你一個負評

垃圾

勁正

50蚊有無得找？

180 靜係d芝士已經值100

韓國真係貢獻世界

人地唔洗租？